沙卡球波靚到

點解對面無人救

低飛曲墜

DDG

金球

迪基亞做乜撚野呀

哈雷彗星大S射球

米勞列都救到啦

唔關佢事啦，個波無啦啦有西

屌 又中柱

怪西

未必

佢自己估錯邊 柒左姐

似落葉

Fake到臭哂

鬼影變幻球

即刻打埋反擊都仲得

沙高反能夠米仔未

費特腳軟？射到咁

成日反鳩自己隊波

好人好姐點會迷力架

個籠都唔入流 邊有得怨架